誠意出售90%新特別版nike高筒波鞋

1998年特別版高筒波鞋
當時市價炒到$2500
現只售$2000
仲好新淨, 希望搵到個好主人
有意留低電話 我再call你

9成新咁謙虛？
睇相應該似著都冇著過一買返來就擺入防潮箱

好 你比2千我 我現場著一次比你睇

一蚊都畀多你

我真係每次著完都抹返乾淨再放入防潮箱

2545 6182
24 小時熱線
or 電郵: crimereport@customs.gov.hk

正版二手

3000 fast trade

嘩巴打好有誠意
留個電話

你都算大膽

點解大膽 隻鞋洗過好乾淨

誠賣

大佢500

好似少林足球 星爺果對鞋

限量版

連登有愛

5000face trade

咁90%新呢？

你係咪覺得自己好醒目

何以見得？

3500

5500

報海關推到樓主仆街

有苦自己知